明年，美國宇航局將決定是否與一個或多個團隊合作，希望在2024年之前將人類送上月球，作為阿爾忒彌斯計劃的一部分。以下是美國宇航局的下一個月球著陸器的樣子|亞倫·普雷斯曼| 2020年8月21日|財富
科羅拉多大學哈勃望遠鏡的天文學家Allison Youngblood解釋說：“哈勃觀察月球反射的太陽光比直接觀察背光地球更安全。”哈勃望遠鏡觀看了月食，從外星人的角度觀察地球|瑪麗亞·坦明| 2020年8月17日|科學新聞
拉普拉斯想知道月球在多大程度上對我們星球周圍的空氣產生了引力擠壓，於是他開始分析由此可能產生的波的類型。《全球波浪發現》結束220年搜索|查理·伍德| 2020年8月13日|廣達雜誌
天文學家提前提交了細緻的指示，觀測結果被加載到望遠鏡“隊列”中，可以考慮天氣、月相和大氣條件。與明星的社會距離| Emily Levesque | 2020年8月11日|廣達雜誌
在其他行星或衛星上尋找生命的研究人員必然面臨同樣的問題。什麼是個人？生物學在信息論中尋找線索|Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|廣達雜誌
有一個擴展的地名索引，有超過150000個條目，以及單獨的海底、月球和火星特徵。2014年最佳咖啡桌書籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野獸
把人帶到月球、火星或小行星上需要什麼？走向無限和超越！美國宇航局獵戶座任務發射| Matthew R.Francis | 2014年12月4日| DAILY BEAST
漫畫和電視上的許多水手月亮故事都以水手森西的死亡和重生而告終“水手月亮”是超級英雄們的綠洲，他們可以穿著高跟鞋拯救宇宙| Rich Goldstein | 2014年11月26日|每日野獸
“水手月亮水晶”預計將在年底前完成其最初的故事情節“水手月亮”是超級英雄們的綠洲，他們可以穿著高跟鞋拯救宇宙| Rich Goldstein | 2014年11月26日|每日野獸
不過，水手月亮的粉絲們總是渴望得到新的內容，特別是在離開這麼久之後“水手月亮”是超級英雄們的綠洲，他們可以穿著高跟鞋拯救宇宙| Rich Goldstein | 2014年11月26日|每日野獸
月亮似乎對他微笑；極光似乎以前所未有的活力翩翩起舞，彷彿在歡呼雀躍；群星向他眨眼！北方巨人| R.M.巴蘭坦
自從我們走不同的路以來，已經有好幾個月了，但麥克雷並沒有改變我所能看到的。原金|伯特蘭·W·辛克萊
月亮升起時，一群驚恐的暴徒正跋涉或騎在米魯特和莫臥兒首都之間四十英里的公路上。紅色的一年|路易斯·特蕾西
他曾想過，當一個有錢人，帶一個姑娘到這裡來享受蜜月和玫瑰，會是什麼感覺。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
然而，暴風雨已經過去了；月亮和星星在晴朗的天空中閃爍，極光歡快地舞動著。北方巨人| R.M.巴蘭坦